青年遊行後涉殺醉翁今提堂 旁聽親友庭上痛哭

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

謀殺?

最後都搵唔到當時嗰兩個護士定First-Aid?

唔撚係嘛

手足我記得你

夾硬砌

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

點謀殺呀？

好撚on9

九品芝麻官?

老屈?

慘

唉 真係好唔抵 千奇唔好有事

阻止醉酒佬但佢整死人63歲條友冇份

生豬肉

9月25號去聲援佢啦

定63歲就係翁

D咩狗醫護FA又話自已幾專業幾咩
而家驚上身（診斷錯誤）就唔敢出黎

最多咪誤殺 點謀殺呀 謀殺叫有預謀呀

學急救果陣呀sir講過，香港開埠以黎無一單失誤係入到刑事，因為根本無 intention，民事都好難介定到責任，唔駛諗到人地咁驚。

呢個好無辜 查清楚呀要

點撚樣告得入呀

係囉，有哂案例嫁喎
屌，分明就係政治檢控黎

媒殺 咁咪告唔入同放囉

Eggshell skull rule?

可以點幫...

有錢就打得贏

下 對家63歲唔係都黃嚟架咩

628新聞嚟

6月28日

咁點解唔出黎？呢單野之前都傳到好勁，果兩個醫護照計又係黃既

呢d市民就即時還押，差佬就慢慢搜証係出面un un腳

黑警咁順攤? 似交替控罪多

告唔入會改控誤殺
好似暴動告唔入會改控非法集結
所以律政司而家亂尻咁告

呢樣野有個法律term的，但我唔記得咗

宜家黑警點都告你謀殺先 100%唔撚入架啦
都無預謀無動機

之後改控誤殺就好易告得入

罪有應得誤殺走唔甩
所以打廢老要小心

想問呢單野而加點
死廢老飲醉酒搞鳩人，人地本能反應推開你
連死都要累鳩人，真係死10次都唔夠

Y

可以點幫

怕事

好撚冤

晚晚都有依d old news 屌你老母

上面話星期三再上庭？

證明係有預謀
真係講謀殺嘅話，一甩就冇事
正常來講想勝算高啲唔係告誤殺？

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

起咗底先覆啦，以後攪鳩佢每個post

推 等邊個庭

個時話2邊都係拜完梁烈士離開

推

老屈
一定要平反

可以點幫..

我記得
點解搵唔倒證人證明清白

希望陪審團明辦事非啦

明明佢屋企人講咩係有好多人都接觸過死者同被告⋯
企出黎啦

Old news

怕事
唔做野
係香港人天性

屌 真係砌生豬肉

屌 比人屈架

重要！發現黑警一個策略！希望俾到意見！諗同請幫推！

9月25再審

老謀就冇架啦 除非有新證據
唔係誤殺走唔甩 唉
條廢老咁垃圾就咪撚岀黎啦

點撚樣殺
on9黑警

點解係告謀殺?
點解隔離排隊既所謂黃絲唔出庭作證?

誤殺未必入到

天佑義士

請起底

我記得佢

Blocked 單機啦

16推 18號死 講撚哂啦
推

好無辜...

我聽過朋友講，朋友只係同被告都係一兩句既朋友來，都知被告係一個乖仔來。
我唸被告點都估唔到呢世人會同殺人罪名會拉上關係。唉，好希望你會沒事還你清白

律師呢

下。。。

義士要平安呀

黃絲推跌藍屍，其死亡，謀殺。
藍屍刀插黃絲，其危殆，傷人。

得啦，明白哂，法律已死。

記得依單
個時好shocked，最大型又最和平的一次遊行，竟然發生依單野....
Btw 點老謀呀，最多咪誤殺？

嗰時好似話搵護士/急救員做證人 搵到未?

How can we help? Can we donate money to get him the best lawyer.

63歲就係死者
Btw死者都有參與遊行 兩位都係同路人
所以大家把口唔好咁臭

另外、起咗樓主底，可以Block埋，多謝你伸個龜頭出嚟。

仲未搵到證人..

講真推下佢就死 最撚多咪傷人。。
真係冇心㗎喎

交替控罪

有冇當時嘅片段？
果時冇留意呢單新聞，到底發生咩事？

alternative charge

告人永遠都係落最嚴重嘅控罪
搏個官判到理論上嘅上限

6 月28 唔好推

對家都係自己友黎

其實,佢根本無可能證明到「有預謀」呢點
因為被告根本就唔識個廢老,何來「有預謀」?
如果個法官正正常常,就唔可能入到罪

諗緊同一樣野

個老野黃絲嚟 兩個都黃 係唔知點解誤殺

死者同比人告嘅都係自己友

咁耐都唔明點解最尾會咁

求天父保守香港人

最好果班有政治考慮有錢都唔會幫，相反有心既法援價都肯幫，我印象612有幾個都好勁。

10月1日 全港路祭習近平

謀殺冇得保釋
警犬目的都係要玩鳩你

好似兩個都黃

痴線
我好記得呢單野 因為果時仲冇十家咁唔透明
好怕自己麻木

我重記得 揾唔到FA?

記得喺

點都係誤殺啦

想知最新情況係點

告謀殺定誤殺先係重點喎
認出係佢都代表佢謀殺

陪審團又信謀殺既話
呢啲陪審團究竟係壞人定蠢人？

屌佢酷刑果兩個黑警又剩係告傷人

推呀

Pish

咁就冇得打

推
星火會唔會受嚟單Case？

呢單真係好撚慘
醉酒廢老先撩者賤 但又唔知自己咁撚易死
死唔緊要 累埋個後生仔去坐
呢啲撚樣死都要累埋街坊

長知識
所以而家律政師咁中意亂告暴動

仲還押緊
坐咗三個月

呢位手足被人屈架喎

記得上個月佢朋友上黎開post講左詳細情況
求巴絲有片證明只係推左一下 條友跌企左佢地就走左
無諗到佢就咁就死左

希望佢無事

啲狗又告咁輕啲罪，依加double standard吖？

on9白粉報
關遊行撚事咩
個標題不如寫 "青年食飯後涉殺醉翁今提堂 旁聽親友庭上痛哭" "老人遊行後被殺今提堂 旁聽親友庭上痛哭"

on9

樓主想我哋25號去聲援就講清楚啲

有冇人知幾點？

Show Blocked User - 肥寶貝

雙方都好慘
2邊都係手足
個女都上過嚟搵資料

應該係夾硬告謀殺造新聞
謀殺本身已經好難告得入
我估過一兩堂就改控誤殺
垃圾政府又用納稅人嘅錢造新聞

又老屈

頂 呢個香港真係痴線㗎

舊聞

因為死者年紀比果個青年大，警方落案一般落左老謀先

如果係自己一定會企出黎可惜唔係搭船果邊

可能被自殺左

謀殺你老母

起下底都懶 樓主大大隻毛黎

果時都未開始以武制暴

請善用起底功能

事實上係佢推跌個廢老致死，判誤殺好合理

廢老果日都有份遊行，唔係藍絲

612 721 811 831 新屋嶺

block柒你先

依家因為佢既怕事 累死人呀
其實有無當日隔離既民眾可以做到證人呀

Ban

6月16日, 唔係c了

Push

假設我推到條友跌親，十年後死都入我數？

老謀wo
一般？
你班黑警做嘢真係求撚期

佢飲醉酒，點證明佢之後冇自己再跌親？

開埠以來都冇宜家咁痴線

屌你老母 old new就唔洗關注同諗下點幫？
你地咁既諗法 當你身邊既朋友、家人比狗捉左唔好旨意有人幫你。
學你地班粉腸話齋 old new呀嘛

根本就唔係重點，謀殺如果告唔入，誤殺會自動成為交替控罪

推到個證人出返黎

好似係醉酒佬搞事 佢保護女仔先整跌佢喎

證人呢？？？

呢單最後點？

有咩可以幫到佢

交替控罪？

問題係無 謀
條rule最多咪誤殺

係咪下堂有裁決?

老屈

Old 你老母

佢俾推跌後無再跌過

法治真係死左好耐

垃圾，推一推就死

去示威都告你暴動啦

push dhlm

個老人家幾時入醫院？

搵返個FA出嚟救人呀

請善用起底功能
樓主經常出post分化

謀殺一定告唔入，跟本無預謀

有無好好既律師可以幫到佢

巴打要無事

果兩個FA係關鍵，點解唔出嚟

925佢會再上庭 可唔可以聲援？

好簡單
如果撿控真係一直用謀殺去告
而個官同陪審都唔認為係謀殺
咁就告唔入

其實如果佢告老謀唔入，會否再俾人告誤殺？

希望陪審團真公義

一定有，不過係Ｄ懶正義中立偏黃，見到推果下就去作供

告唔入

好心勸反而咁多負評
咩世界

護士呀!!!!!!!!!!!!出嚟啦!!!
你地唔出嚟 件事會困擾你一世, 一定, 一定會 好肯定!

近期活動有點失焦 請全力煲大Chinazi 副線警暴

大部份黃絲有危機只會斷尾求生，
到一大班人個陣就集體打一條友。
社會垃圾

同個警員殺的士司機一樣

當受到別人干擾下 推開干擾者係人嘅自然反應

但兩單Case嚟睇 警員嚴重得多 使用過份武力

兩個都係黃。
條垃圾唔知輕重推跌個老野。
古有殺人填命，天經地義，
唔駛死算益左佢

推 當時在場既唔好驚啦 人地坐成世架

PUSH 要多人關注救佢

屈謀殺！！！！

屌

我敢肯定, 如果佢請嘅大狀有料, 誤殺都入唔到
老謀唔洗講, 一定唔入, 因為根本冇預謀, 只係HKPF要求DOJ全部罪要告就告最重
就算誤殺, 控方都要證明, 個廢老死因係被告直接造成. 但被告推完個廢老落地過兩日後先死, 而且當時FA都CHECK個廢老冇事之後個被告先走. 呢兩日當中, 有冇可能有其他原因令到個廢老死? 疑點歸於被告呀!

警察殺人再屈落示威者度

誤殺嘛？

就算係真，最多咪誤殺

而家告大左希望推反到就當庭釋放

申請陪審團啦, 仲望

Gross negligence 唔洗你有intention 咁滯

要到場聲援

屌你老母d廢老除左浪費資源重有乜用

佢都有遊行喎

26歲青年參加本月16日遊行後前往中環7號碼頭乘船過尖沙咀，期間疑阻止被指飲醉酒的63歲男子騷擾他人時，雙方發生爭執，老翁懷疑被推跌後頭部着地，兩日後死亡。
飲醉酒既63歲廢老？

謀乜撚野殺....

仆街連濃牆攞刀捅穿人個肺果個先係謀殺

巴士的報

2邊都係去完遊行
點解要飲醉搞撚到咁...
自己冇能力自控出左事又入其他人數

依單老屈
隨時係人多大家唔小心撞到

唉 手足好無辜

呢單新聞好sad
唔知有咩可以幫到手足...

我記得死者個女定仔上過黎連登問

點撚樣謀殺

香港法治得啖笑

咁撚樣都得 希望班陪審團做返個人

隨時醫護都唔係
只係果d癡個十字「中立」叫人唔好打既FA